請問邊做婚前檢查好？

同老婆結左婚4個月都冇小朋友
想做返個婚前檢查睇下係唔係自己問題
有冇巴絲有介紹，最好平d

婚後檢查？